[整合][附英文信sample] 集體投訴紐西蘭嘅中國留學生打香港留學生

原post﹕[突發］有巴絲打俾人放咗上微博！！！

原片﹕

大頭﹕

巧京京，咁愛國嘅學生留係外國好危險，一定要快啲送佢返中國。

學生1: Edric Liu < 推人果個，串過碼頭咕哩
fb:
ig:
微博:
Hate Speech + Name calling + Woman Abuse

學生2: Liu Renhe < 鳩叫果個
fb:
ig: @liu.renhe

學生3: Jianyu Zhao（好似係）< 鬧英國人係豬果條友
ig: @jianyu_zhao
Hate Speech + Racist

投訢方法
1. Send email 去奧克蘭大學 University of Auckland
city.security@auckland.ac.nz
2. Send email 去媒體 Stuff
newstips@stuff.co.nz
3. 寄信Ministry of Business, Innovation and Employment，移民局係佢管，無得就咁send email去移民局
info@mbie.govt.nz.
4. Send email 去紐西蘭駐香港總領事館
nzcghkg@biznetvigator.com
5. 都可以去crimestoppers，但就麻煩啲

英文信sample（改自我係林卓廷？巴打。我改左一半左右 當地人會用毛利文做信開頭，增加親切感。）

Concerning a recent conflict between students from Hong Kong and China in the University of Auckland

Kia Ora,

w

I have recently come across a video clip of the above incident. As a Hong Kong citizen, I found it worrying as I know that there are a number of Hong Kong students studying in New Zealand and I would hate to see them to be the next victims.

In the incident, a group of international students from Hong Kong were trying to express their views on the recent protests in HK in a very peaceful manner. They put some post-its on a wall. Yet 3 Chinese male students came and started to call names. They called the girl “a stupid pig”, called British people “Dogs” (at 4:38) and even tried to assault the said girl later on.

I know that New Zealand has a very diverse culture and kiwis are very peaceful people. Everyone should have their rights to express their political views and no one should be mistreated like this in New Zealand.

I have no intention in interfering with the University’s affairs, but I would hope the University to respond in a proactive manner to discourage such behaviour.

Cheers,
[YOUR NAME HERE]

推爆佢

推

幫你移民返大陸 不成功不收費

想移民返大陸嘅朋友可以搵我幫手搞

好

如果俾人打就直接file police complaints啦，如果有需要樂意協助。

要煲大佢嘅話我已經諗住直接寫信俾Jacinda

寫信俾總理 Jacinda Ardern:

j.ardern@ministers.govt.nz
jacinda.ardern@parliament.govt.nz

需要時間起草 想了解更多UoA發生嘅事先，有無受害者睇緊post

已回覆。Ok正面嘅

pish

唔好剩係Push 幫手寄信

可以Send埋俾女權

我雖然好撚憎差佬 但就算有機會我都一定唔會打女警
呢條仆街男人老狗竟然走去推條女
呢啲蝗蟲人人得而誅之

文宣組請幫幫手

Send 咗
幫推

光復香港 時代革命

推返大陸

我無野講

屌佢老母

推

樓主係咪都係Auckland人？

推上熱門

巴打可唔可以搵到支人嘅真名

有無NZ 香港人既group?我係南島巴

有呀，好多嘢睇而家。University of Auckland都出左黎回應

推到佢老母睇到

可能Send俾媒體好過Send俾大學
大學其實都做唔到啲咩
講真

「厲害了」新西蘭留學支那人已被起底

岩岩SEND左

麻煩識剪片既巴打translate條片做英文再send俾佢地，咁樣我相信會有效率好多

推爆佢，連仔好勁

我用左之前巴打封sample letter email 左去佢地間學校，報紙，同政府部門。

剛剛得到政府部門回覆二日後有交代。
送你班仆街一程。

香港加油 萬事小心

有回覆 我再同大家報告

我果邊有回信. 應該好多人投訴, 話琴日已經知依件事, copy左罐頭信比我

推，共享支那榮耀啦

push